中共已經成功統戰左香港各大財團商家藝人政府部門

以下係呢兩星期既觀察不分時序先後：

1. 四大地產商登報
2. 商會出完撐反送中聲明後近日轉軚
3. 各大商場轉軚出告示撐警察入內
4. 國泰同匯豐高層被辭職
5. 不表態藝人紛紛被勒令/被轉軚表態撐警 (eg.楊千嬅劉亦菲周柏豪)
6. 財政預算案利益輸送中小企利誘歸邊
7. 運動被指變質後被標籤港獨及恐怖主義
8. 大陸假新聞文宣輿論掀起大陸人撐港警，反港獨份子反遊行等仇恨情緒
9. 和理非政府部門人員被禁聲
10. 8月5罷工被抽後算仗

大家諗下點拆好

依家就好似玩緊拔河， 對手依家好力爆緊seed

邊個商場支持黑落入場既話就去果到示威
黑警黎黎清場就打爆曬啲消防灑水
衝入啲鋪頭防守，到時等間管理公司賠到仆街

拆乜？

將所有事情向海外宣傳，比全世界知道中共係有幾咁醜惡

1. 做生意嘅，被打壓、歸邊
2. 用整個國家壓力，迫使公司行不義之事
3. 用軍隊、黑社會恐嚇人民
4. 用國家輿論打壓人民發聲權利
5. 用國家喉舌製造假新聞、白色恐怖

澳洲、英國、台灣都相繼受害
中共對全球人類都係危害，加上出國間諜、藍屍，帶來民主倒退，全部必須滅亡

拆？ 你地唔係決定左攬炒咩

agger

果d邊叫統戰
叫白色恐怖

咁樣姐係同全港商界為敵
唔好啦，不如搞左中資先
咁班搵錢為上既人就會靜架啦

最緊要係：殺雞儆猴

出面有Post海港城出左告示支持警察
但咁樣都冇辦法，依家佢係比中共迫害，我哋咁樣去人哋度示威只係整臭自己個朵

唔講唔知比比鳥ig無哂啲post

衝入鋪防守就唔好啦,到時有鬼乘機搶野就真係暴動
但如果令到狗狗唔小心撞爆曬鋪頭啲玻璃就唔同講法

好明顯依家統一戰線
唔歸邊就係敵人
我哋要諗辦法

所以要反攻大陸 要先爆 唔可以再俾魔爪延伸

除咗北韓同俄仔，佢有本事統戰到美英加澳歐至講。

相反，我哋就Connect緊鬼佬喇，所以唔係要同佢拆，係去開另一條戰線，

傻左？？

黎明前係最黑暗嘅

(網友投稿)

我想講抵制藍絲企業係有效的, 今日有位應徵者來見工, 佢原本係養心殿做廚房, 佢話因為被拖咗兩期糧(半個月一期), 所以做到尋日就走人. 我問係唔係無生意, 佢話係吖, 老闆在FB支持送中法, 鬧班反對修例既學生嘛, 所以呢兩個月好少人幫襯, 大部分員工無糧出都走咗. 所以我想講, 抵制藍絲企業係有效的, 亦係對抗中央打輿論戰既好方法. 早前阿爺吹晒雞想香港各界出聲明反暴力, 但反應奇差, 只有果啲實力既大地產商屈服, 但都唔係好猛火, 而中小企根本唔敢盲撐林鄭, 因為真係驚影響生意.

我亦識得有小本經營既商店捱得好辛苦, 但老闆就無埋怨過示威者, 仲好諒解佢哋真心為香港, 知道未來既香港屬於年青人, 唔係佢呢輩中年人. 而商場業主亦承諾佢減三分一租金, 換句話說地產商既收益已經受損, 寧願減租都好過吉咗個鋪.

我相信, 只要香港人團結, 只去應該有良心既小商戶消費, 一齊唔幫襯大財團, 紅色資本同藍絲企業, 和理非都可以撐得贏呢場運動.

(蓮伯：傷十指不如斷一指，搞大集團不如先清中小企)

ｍ/permalink.php?story_fbid=469464816964453&id=453913128519622

818 完全和理非集會可以係其中一個cure
運用壓倒性民意

抵制／針對行動其實好有用
等班商家佬知道舐共有後果，唔出聲好過

鬼叫佢威脅我地在先？

反擊方法：將各大財團轉呔嘅事推去國際，比世界各國明白中國威脅論絕非空穴來風，中共會以經濟利益迫使自由世界嘅人屈服於中共嘅意識型態

召喚英文文宣！

改國語歌詞cut隻MV放上斗音
AI 冇咁快check 到

得喎